## Структура JSON-поля meta в таблице Components БД

Данное поле используется для того, чтобы хранить:
* Названия свойств
  - Их размерность
  - Их значения

При создании компонента вызвается метод **fill_meta** модели **Components**, который заполняет поле **meta** в таблице шаблонным кодом (опираясь на содержимое файла **json/categories.json** создаёт словарь, который заполняет всеми свойствами компонента, их размерностями, оставляя пустыми значения этих свойств)

Структура списка, приведённого выше, соответствует структуре json-файла: условия представляют из себя список условий, представленных в виде словарей.

```json
{
  "Объём памяти": {
    "dimension": "ТБ",
    "value": 0
  }
}
```
